有冇人知112有冇不反對

有冇人知112有冇不反對

有

*反對

冇不反對

直頭反對左